spriggan 保衛者 轟天高校生 スプリガン 再次動畫化決定

正喎

細個睇親呢套野都比佢嚇到仆街

依家無咩好劇本定30週年所以出

ok 喎，舊版做得唔錯，希望新版可以更好…

以前細個睇 VCD，今次點都有 BD 啦掛？

有日版bd

當年無咁精細，就算高清化都有限度 (雖然已經好好多)。

重製都可以，但揀其他短篇都 OK 。

個時係戲院睇，好正

好鐘意睇套漫畫
尤其是神秘學野

反而之後出個套揸運輸工具 有啲攪笑

又見到你
保衛者係幾正，交通功具同arms我就麻麻地

好似仲有套係西部槍戰

Netflix